一人一首分手後痛到痴線既歌

愛情來的時候，一首首情歌都突然有了意義，有了畫面。

但同樣，當愛情死去的時候，一首首傷心情歌的一字一句也突然變得像錐心之痛，讓你痛的不是歌詞，而是歌詞背後你想起跟她/他的一個個畫面。

大家不如一齊分享下一首你分手後聽到會令你痛得痴線既歌。

我先：我不願讓你一個人 - 五月天

(分手幾年，每次去五月天演唱會聽到都會兩行眼淚。)

我們

可惜沒如果
會呼吸的痛

呢首都係好痛

後來

好的晚安

風箏

擇日失戀

想信嗎？不用怕

如果雨之後

夏日熱辣辣

後來的我們

魔鬼中的天使

身驕肉貴

放不過自己
聽完痛之餘學識釋懷

連名帶姓

至少還有你

金剛圈

原來分手是需要練習的
等傷口好了會變輕鬆的
海闊天空 不殘留一點痛
回頭看怕懦弱 往前走怕墜落
但我一定能學會
在想你的時候 不難過

依首歌好好聽，但係分手時間建議唔好聽

Adele - Someone like you

Never mind I'll find someone like you
I wish nothing but the best
For you too, don't forget me
I beg, I'll remember you said
Sometimes it lasts in love
But sometimes it hurts instead
Sometimes it lasts in love
But sometimes it hurts instead yeah

說散就散

聽sweet歌先痛，你試下聽飄飄飄飄，天下無雙

仍然難禁看著你這個壞人 有甚麼的吸引
殘酷至此更讓我想靠近 心知要換個別人還是有人

說好的幸福呢

兩湯一麵

落錯車 如離開了幸福的高速路
誰又保證我明天將更好
若你的好只講不做 但我已再無去路
才後悔發夢那代價很高

天真有邪

好好聽

你好不好

達爾文

永遠飛行模式

很愛一個人

call out my name

成全
追風箏的孩子
一切還好
驗傷

必殺技

經過一些秋與冬

他一個人

尋日先聽完

兩首夾埋聽

借過

密封罩

可以了

有著一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

再不再見

曖昧
愛與痛的邊緣
因為愛情
容易受傷的女人

寧願當初不相見

放手 放開所有

富士山下

突然好想你

過客

趁早

突然好想你 (徐佳瑩唱好聽D)

爭氣 調返轉教你點樣抽離佢

不如不見 live

失戀聽情歌 等於漏煤氣閂窗

盛夏的舞
我愛的人

有心人
由零開始
玻璃之情

好sad既歌詞

緋荔榭。少年

可惜不是你 陪我到最後
曾一起走卻走失那路口
感謝那是你 牽過我的手
還能感受那溫柔

彩虹

佢直接send咗首體面俾我暗示無得返轉頭

你是我的唯一
當年分手係咁唱呢首歌 想唱比佢聽 挽回佢 原來都係我發夢

痛愛
心淡
16號愛人
小城大事

驗傷

怎麼了

Delicate - damien rice

不要走. 玉置浩二

相見是意外 見不到才是應該

煙火 光良
有時說變就變 就像煙火
下一秒消失不見

修煉愛情

容祖兒 - 借過

上次分手聽咗成晚歌都冇事 一聽到呢首個intro已經喊到痴線

我ex 係分手時都講呢首歌 仲即刻po 埋聽緊呢首歌嘅ig story

追風箏的孩子

Lemon

很堅強 GINE LEE

周杰倫d 失戀歌

安靜
軌跡
夜曲
擱淺
藉口
一路向北
世界末日
回到過去
最長的電影
不能說的秘密

取消資格

乜撚野有著呀

揪心

youngblood

堅強過頭

黐線冇人講春秋？

好聽

我曾擁有你 真叫我心酸

Goodbye My Lover

I've kissed your lips and held your head.
Shared your dreams and shared your bed.
I know you well, I know your smell.
I've been addicted to you.

最喊一定係永遠幾遠

傷追人

傷了的女人別走這樣近
被人拋棄的女人殘忍
全都怪你離開我 臨走也繼續傷我
見我粉身碎骨還點上一把火

可以死了心但忍不住恨
但求天會追究這男人
仍相信有場好戲 命中已註定等你
報應日漸臨近來清算你罪行

＊今天淌血是我心
即將痛在你心 身份對調發生
來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

等欣賞你被某君

一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果＊

這算不算狠我撫心自問
沒人想變得那麼殘忍
如果見你離開我 日子更快樂的過
我會傷得更深餘生也不甘心

REPEAT＊

將當天那自卑感當天那無依感
都雙倍回贈你
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
也親身試清楚如凡事亦有因果

盧廣仲 幾份之幾

One more time , One more chance

配埋秒五個畫面

知不知每晚j你十次百次

不來也不去
驗傷
後來的我們

暗湧

成全

一切還好

成全 林宥嘉版

情歌果時分手聽親就眼濕濕

13樓的大笨象

忘川 陳僖儀儀

楓
秋天聽 個心特別痛

Talking to the moon

All I Want
下次下次
習慣失戀
陌生人

秒速五厘米 op

月球上的人

告一段落

從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣
伴侶漸覺累
怎麼愛下去也剩低一片焦土

人非草木

無事生非

比你po快過我

一定係周杰倫既 藉口

珊瑚海

海鷗跟魚相愛，只是一場意外～

陳綺貞 《會不會》

曾經愛過妳

right here waiting for you

煎熬

我好想你 蘇打綠

如果要走 請妳記得我
如果難過 請妳忘了我

呢首聽親都喊到仆街

大概你的體重會抱我做夢

三角誌

盛夏的舞

你的甜蜜變成我的痛苦
離開你有沒有幫助

給我一個理由忘記

心血

分手唔好聽張敬軒嘅歌

餘震是冬靠在你掌心 永遠被困

近在千里

原來越愛我越需要嘗試放手
躲進地球後 大方一點撤走
遙遙望你最後一眼微笑與否
名份縱使沒有
願你在未來的配偶
令你活到這樣甜 削減 我掛念你借口

自膠

可惜不是你

心酸
獻醜
天后
幾分之幾
再痛也沒關係
失落沙洲
在沒有你之後

傾城

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
多給我一點 切勿缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

一點點

你就不要想起我

Moving on

自己保重juno
明白到分手都要好好保重 不要有病痛
蓋著那 厚外套
替代天冷被你擁抱..

換畫mr.
童話 會變假
無非 看厭吧
要是留戀 只為牽掛
難道要你永遠也看一幅畫

三人遊 方大同
就算你的愛 屬於他了
就算你的手 他還牽著
就算你累了 我會在這
一人留 兩人疚 三人遊
悄悄地 遠遠地 或許捨不得
默默地 靜靜地 或許很值得
我還在某處等候著
說不定 這也是一種
幸福的資格
至少我們中 還有人能快樂
這樣就已經夠了

入黎就係想講呢首

但願是場夢 對你當初的心動
我自有辦法 抗拒認同
然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

夠鐘死心了

Eason 版本真係好好聽

心的距離

分手總約在雨天
咁啱每次分手個日都會落雨

失落沙洲
我不是一定要你回來
只是當又一個人看海

有一種悲傷

大陸歌
屌細力d
張澤熙-那個女孩
寫給黃淮
水星記
怎樣

gin lee 心痛

Here we are 吳雨霏

春天該很好
你若尚在場～

記得

當愛已成往事……

所有版本都好聽
哥哥版本直頭係打動心扉

我的離開也是愛

係咪草蜢個首？

不來也不去
井

原來他不夠愛我

人質

安靜了

人生沒有我並不會不同

我以為
思覺失調

借過
心之科學
月球上的人
我的天

到此為止

寂寞不痛
幸福了 然後呢
分身術

為何要我愛上你

矛盾一生

我代你哭

走着走着就散了

Perfect - Ed sheeran

後來的我們 真係過咗幾耐都好一聽搞唔掂

係 聽到個心嗱住嗱住

認真答
說散就散 長相廝守

無眠

餘震

我以為

When I was your man

溫柔 還你自由版

下一位前度
若覺得第一個最愉快
為何上一位不釋懷

她說
那些很冒險的夢

我愛的人（林宥嘉版）
步步

分開以後

你比從前快樂

想你的夜

我好想你

我可以忘記你
黎明

可惜不是你 梁靜茹

可人兒

Let it go - James Bay

開不了心

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊
誰又要大家比我還擔心 胡亂地鼓勵人
一想起往日某段抱憾 不要用笑話迫我暫時興奮
難道怕我一不快便輕生 輪流伴我談心 放心

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心 去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我拾回自信心

無可避免

遺憾是越努力捉緊這碎片
越難令它重現

抱擁這分鐘
只是太愛你
Hurt so bad
追風箏的孩子
過客別墅
修煉愛情
學不會

太多太多...因為果啲時候先會細味歌詞

薛之謙啲歌，因爲佢最中意聼
我好想你 蘇打綠

固執

當我想起你

巴打好鍾意王菲喎

一點點
黑色幽默
半島鐵盒
一路向北

頂

下次等我眼淚流盡又愛你

頂
失戀後一排唱K
去到呢首歌我望住啲歌詞呆咗
歌都冇唱
之後隔離嗰個問我做乜尻

殘酷遊戲
愛我請留言

Faded

在有眼淚的雨裡
哪裡都是你
擦乾是否就看不見你
腦海裡 你的笑容太徹底
徹底把我囚禁在你的呼吸
我跟著哭泣

你要的不是我
成全
回來吧

之前散咗日日聽到喊

當你離開的時候

女人開始使我恐懼

遊樂場 盧凱彤

李香蘭

鄭伊健 一生愛你一個

散場的擁抱
需要人陪

我的天

為何戀愛可以當做吸過半支菸
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

為何分手可以當做將誓願搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
重聚到散 不講路線
突然再見 別再見

Jolin 幸福路上

生命有價

我知道你很難過
如果唔介意大陸歌手嘅可以聽下 好痛好痛

這是最後一次 都無？

連登已死

誰能避免傷逝傷逝

愛情怎麼了嗎

The Veronicas - You Ruin Me

Cause you play me like a symphony
Play me till your fingers bleed
I'm your greatest masterpiece
You ruin me
Later when the curtains drawn
And no one's there for you back home
Don't cry to me you played me wrong
You ruin me

浪流連

啊～多麼痛的領悟。

我愛的人
林宥嘉版

放棄最愛 方懂得去愛
團聚為離開 冷冷暖暖 溫差不會變 誰愛

秋雨春風 人隨葉落 哪管應不應該
也許不應該 只為昨天 放棄現在
萬千愛侶 全城被葉海覆蓋

人若眼睛慷慨 能七色兼愛
一酌清酒 如情熱未冷 當天戀過 今一笑掩蓋

幼稚完...

別說
可不可以
stranger

溫柔（還你自由）

到此為止
好好過
為何要我愛上你
説一句
一走了之

味道

想念你的笑
想念你的外套
想念你白色襪子和身上的味道

請你幸福，回過身我對自己說
往後的生活沒有你的我
一定會好好自己好好地過

怎想到你被別人狂追便成為伴侶

最後祝福

識貨～愛與痛的邊緣正！

hurt so bad
只是太愛你

係祝福人地...

分手是需要練習的
我怎麼哭了

完美演繹當一段感情完結個陣嘅無奈 但都會想祝福對方嘅心態

一去不返

不將就

老伴

諗返起對住佢唱不將就個陣佢眼濕濕咁睇住我唱俾佢聽
依家都唔敢聽呢隻歌
一聽又想喊
越sweet既歌越痛
互相折磨到白頭 悲傷堅絕不放手

冇得到白頭啦...

靈魂伴侶

默契依然
要分開了也默契依然
生命裡
難避免變化徹底盼親手放低
求結尾不失禮

Twins 救生圈

望著舊日玩具你說你說太累
你說愛已遠去根本不必追
你看見我眼角洶湧粉飛的淚
再有沒有心碎

想起舊日滑浪 我借意去發問
若是掉入大海可否都捉緊
你說永遠與我一起抵擋風浪
那怕為我犧牲

原來承諾 一早 消散 不可兌現
忠誠 變做 感情裡的弱點
從前 童話 終於 給你親手破滅
說穿了 你只當我救生圈
就拋出海再算

脆弱一分鐘
敗將

他叫我記得有時間 對你好一些

Ref:rain

昨遲人 當年中學俾條女帽聽呢首歌真係忍唔住喊咗

你會記得 我是誰
尤如偶爾想起破碎玩具

呢首歌第一句就嚟料

還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心

細個好鍾意聽佢唱歌

為何他會離開你

從來未愛你 只喜愛跟一顆心血戰

Time won't fly, it's like I'm paralyzed by it
I'd like to be my old self again, but I'm still trying to find it
After plaid shirt days and nights when you made me your own
Now you mail back my things and I walk home alone

I miss your tan skin, your sweet smile, so good to me, so right
And how you held me in your arms that September night
The first time you ever saw me cry
Maybe this is wishful thinking
Probably mindless dreaming
But if we loved again I swear I'd love you right
I'd go back in time and change it but I can't
So if the chain is on your door, I understand

當你走以後II 觸景傷城

獨家記憶
個陣同ex分手一聽到呢首就喊到收唔到聲
到依家次次聽到呢首歌個心都會隱隱作痛

可不可以
請先說你好

左右手

夢一場

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方
我能原諒你的荒唐 荒唐的是我沒有辦法遺忘

早知道是這樣 如夢一場
我又何必把淚都鎖在自己的眼眶
讓你去瘋 讓你去狂 讓你在沒有我的地方堅強

薛之謙-意外

還是要幸福

在某處另一個你留下了
在那裡另一個我微笑着
另一個我們還深愛着
代替我們永恆着
如果能這麽想就夠了

浪費 林宥嘉

笑中有淚

無奈要被你拋棄後 先瞭解我是誰
如若那天我大多幾歲 什麼都去追

假如讓我說下去

離開 不應再打搞愛人 對不對

綿綿

大概你的體重 會抱我做夢

Always remember us this way

呢首真係喊到仆街

梁靜茹
分手快樂

你就不要想起我
嗰排痛到入肺

借過
如果雨之後

百年樹木

斷點/無能為力
春秋
襯
塵埃落定
追風箏的孩子
我的天
只是太愛你
下次愛你

失戀聽哂上面應該會死

他不准我哭

斷點
軌跡

shine熊貓

玻璃之情
難收的復水 將感情慢慢盪開去

四季

可人兒
告一段落
沒關係
絕

軌跡

我們都傻

親愛的過不是愛情

好可惜
放過自己

還記得我們最後的決裂
憎恨著彼此 卻又捨不得的眼淚
我走也不是 留也不行
直到今天還是不懂 當初為何要分開
走了嗎

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

Japanese Denim
Nanana
Lemon
Kissin’ on my tattoo
粵語殘片
下雨的夜晚

無可避免
一去不返

浪費

同埋好好一齊聽真係不得了

我本人
還記得
心之科學

明年今日

麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉
麻煩你 用心 使我痛哭可以更興奮
麻煩你使我更傷

就讓眼睛失焦放空
沒有力氣頓覺失重
其實挽留哪有用
卻未會令你感動

寧願當初不相見
寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點

最笨的人是我

怎麼每一個女人
都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

都已成年不拖不欠
浪費時間是我情願

貪嗔癡

最好的結局

至情至聖
回到過去
寵物

放了自己 放了回憶 放了世界不過如此而已

特別係至情至聖

月球下的人

不應該記起 何必偏偏記起
不拖不欠又憑甚麼好妒忌
當初你天地 早已有別人打理

徐佳瑩嘅失落的沙洲

原來她不夠愛我

問

我分手係聽呢首

逸後

“後來” 呢首真係虐心到癲

忘川

看 這新月發光
或是自願無言地照在錯的河
過去我算是錯麼 偏偏悔意沒有幾多

五月天既話 好好 都好sad

首歌係好聽但係劉若英唱得嘛嘛

猜不透

春秋係冇資格戀，拖都未拍 點樣分手好痛呀

好好假裝我已經把你忘掉

All I want is nothing more
To hear you knocking at my door
‘Cause if I could see your face once more
I could die as a happy man I’m sure

When you said your last goodbye
I died a little bit inside
I lay in tears in bed all night
Alone without you by my side

But If you loved me
Why did you leave me
Take my body
Take my body
All I want is
All I need is
To find somebody
I’ll find somebody

‘Cause you brought out the best of me
A part of me I’d never seen
You took my soul wiped it clean
Our love was made for movie screens

十分愛
七年
好心好報
好好戀愛

漸漸 鄭融
從抱著來熱吻 到不想走近
從緊靠着貼心 到消失信任
未到天晴無雲 天色已漸暗
從迷上你開始已犧牲
從相貌全合襯 到傷心抖震
從一切亦滿分 到彼此痛恨
做你一年情人 夜裡哭已失去尾音

軌跡 姐倫

遠在咫尺

一起會鬧情緒
分開了為何依偎生命裡
誰是我最愛的應該一個
應該三個應該數到像流水
數數到盡頭終此一生之旅
尚有幾多新伴侶

軌跡
我會發著呆 然後忘記你 接著靜靜閉上眼

一定係《你沒有好結果》
到肉到呢～

少理阿爸

那誰

呢首真係頂唔順

呢首真係好痛

倒帶 蕭敬騰版
我的快樂

重有石徑

走狗

雖然好痛，但聽哂上面啲歌之後就冇咁痛

十分·愛

男人信甚麼

不是因為天氣晴朗才愛你
心酸

愛與痛的邊緣
會過去的
不如不見
I wanted you
Goodbye my lover
One more time, one more chance

其實越勸人放低嘅歌聽得越痛
想放都放唔低 亦都唔想放

為何戀愛可以當做吸過半支煙,隨時不太高興將那煙蒂放一邊

有一種悲傷是你的名字停留在我的過往

他叫我要將你留低
相戀再苦 孤單更可怕

明明他已離開妳

別氹我
今夜煙花燦爛
如果想我哭

呢個真係痴線，係咁周圍去啲一齊去嘅地方嘅時候就會聽呢首歌

好久不见 eason

呢首無得輸

不許你注定一人

逸後 陳柏宇

一路向北

月亮說

宏願

有一種悲傷
生日嗰陣同ex睇

可惜沒如果
春秋

年少有為

睇左幾百次MV 次次都忍唔住喊

‘假如我年少有為知進退，才不會讓你替我受罪
婚禮上多喝幾杯，和你現在那位
在婚禮上多喝幾杯，祝我年少有為。‘

肯定係支那仔

如水
絕

月球下的人同月球上的人
兩首都痛撚到

七友
第一次聽到會喊既歌

jj lin 我還想她

首歌曲詞都好
但唱就好麻麻
個唱腔好娘

The 1975 - Somebody else
Ed Sheeran - Happier
Kodaline - High hopes

Rachel首粵語版孤單心事 啲歌詞好入肉

輸了你贏了世界又如何

綿綿

哪裡只得我共你
連名帶姓

真係好好喊

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳

黑暗中漫舞

為何未曾讓我得夠便要損失你
捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期
為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

百年樹木，軒仔把聲真係聽到喊

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你要走 我要追車 彼此生存路線
各有月台

lm

煙霞
晴天

呢兩首無得輸

主撚鳩

無可避免

維持著熟悉表情陌生關係不要變

只等到紅白儀式一場偶遇才會面

夜曲
黑色毛衣

以前以後

你是真的離開我
謝和弦

痛愛

分手學 張繼聰

I

btw 你沒有好結果

近排分手日日聽

容祖兒 分身術

Lost Stars

尋找消失的過去

空心

真係痛到癡線

不愛之恩

好多歌都好sad 上次分手就聽
拍一半拖
告別之前
全部都給你
喊撚到傻

最近差d分手就聽gin lee 很堅強
之前聽唔覺得有咩特別 哇 果排再聽仆街咁銳心既

不能握的手 從此匿名的朋友

失戀太少

為何他會離開你

為何他會離開你 誰叫你自己不會飛
常纏在一起 會換來危機

通常我係過左最傷心果段時間先聽呢首 未完全忘記 雖仲掛住但已經唔再喊既階段

咁多頁都冇人講陳柏宇首逸後？

今日ex 先post咗首「我的歌聲裡」
其實你真係愛我既話
點解又成日為雞毛蒜皮嘈交

利伸:分咗一星期

好正 不過應該冇乜人聽過

怎樣

後者

最後一次

好正

we don’t talk anymore

花無雪

我懷念的

公道講句連詩雅黎講當年雖然俾人笑mk歌
但佢嗰幾首廣東話分手歌黎講都好高質
到此為止
好好過
說一句
舊街角
仲有舊冷門既I don’t wanna be lonely

解藥

俾陳小春唱晒撚晒

最好時光

由這一分鐘呀屌你老母 有著

所有情歌

好啦 最痛係ed sheeran嘅perfect

Juno 秋分

睡前服
原地轉 for 就快分手

自膠
但真係好sad

斷點 張敬軒
終點 關心妍

失戀仲聽呢啲歌會唔會跳樓

宏願
我懷念的
別來無恙
失真

念念不忘
羅生門

Juno 我有時覺得

我有時難免覺得 她好像尚在懷內
當一個人 和一個人 既愛又無奈
我有時還會妄想 她一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海
到了將來 自會歸來 這段分開 不過考驗愛

由同初戀分手開始，
同每一個男朋友分手嗰時都會聽呢首
好似變咗做習慣咁 聽完就會重新上路
Btw 好好聽

每次聽完都覺得好sad太貼近生活

獻世，

後來的我們係我分手岩岩好一年既時候出，有次好夜果時一個人係m記食野聽到，果下真係好心up好想喊

古巨基-心跳回憶
每次一聽就會諗起同佢嘅回憶 想死

係公司聽完 喊晒出黎
以前純粹覺得好聽 而家再聽 d歌詞真係。。。

他不愛我

呢首歌 loop 左十幾年
十一月的蕭邦成隻album都好啱秋冬天聽

失戀太少
黑暗中漫舞

係佢教識我 愛情唔好搵我愛多過佢愛我

出「後來的我們」時我EX剛剛拍拖，
然後到佢俾人求婚，

就啱啱好出「終於結束的起點」

五月天好痴線

剛剛失戀真係唔敢唱K

聽張敬軒版

歌詞好入肉
心灰了還未碎
心死了還在醉

宏願是大到這樣細 再與你入戲院

無可避免
突然好想你
後來的我們
安靜了
LETTING GO

說謊

十分愛
夠鐘
Talking to the moon

係咪歌詞相反版？

不意外 是站著做夢的你愛我不久

體面
我懷念的

啱啱分手
無限狂loop我的天
前日聽到係㗎巴士度狂喊

獻世

還是覺得你最好
還有

Eason好多歌都係

五月天 後來的我們

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

會呼吸的痛

想念是會呼吸的痛
它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛
連沉默也痛

My Love My Fate

羅生門

終點的擁抱
（何解天意這樣弄人 殘忍都不應太過份 ）
錯配
殘酷遊戲

失落沙洲

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊
我不是一定要你回來
只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

還記得

如風

斷點

楓 個陣喊到cls

五月天嘅
溫柔。。。

我給你自由，我給你自由，我給你自由，我給你全部全部全部自由

天下無雙真係不得了

多啦a夢

陳奕迅 傷信

回頭看最初多快樂 你捨得嗎

High hopes
香港冇乜人識kodaline

得不到的溫柔

如何離開你
明明他已離開你
為何他會離開你

你還是要幸福

逸後 - 陳柏宇
無可避免 - Dear jane

兩隻歌既歌詞都好痛 好入肉

但更傷既係兩首歌都同ex有關

我諗我永遠唔可以放返呢兩首歌入playlist

BTW 希望大家聽完可以療傷，推介俾大家

秋分 - 麥浚龍

無人之境

誰得到過願放手 曾精彩過願挽留
年年月月逝去越是覺得深愛你

開不了口

如烟 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

你是我最愚蠢的一次浪漫

夜曲應該係喪偶喎

我們的愛 過了就不再回來
直到現在 我還默默的等待

我們的愛 我明白
已變成你的負擔
只是永遠 我都放不開
最後的溫暖
你給的溫暖

哪裡都是你
算什麼男人
你好嗎

仲有斷了的弦

黑洞

大合唱版嘅後來

We don’t talk anymore
因為咁我再冇聽過依首歌

洋蔥

五月天首終於結束的起點
站在這起點 其實沒有走遠 其實我心中依然想念
擁抱着遺憾歲歲年年

匆匆那年

請不要對我說sorry

那首歌

一去不返

無念

永遠的飛行模式

安靜

陽光點的歌

若不是你突然闖進我的生活 我怎會把死守的寂寞放任了

絕口不提愛你

JJLin:
你要的不是我
Love U U
可惜沒如果
我很想愛她

Jay:
楓
退後

Eason:
可以了
不如不見

Ellie Goulding: How long will I Love You

徐佳瑩：
失落沙洲
尋人啟事

有沒有我 從今以後
兩首都係Super Girl

The end of the world

Breakeven

天窗，仲要係合唱版

我知係好mk嘅一首歌，兩個唱得好唔夾
不過好衰唔衰，合唱版啲歌詞夭心夭肺得好過份
仲要隻歌係醞釀分手前一個禮拜派台

誰想開多一槍 實在殺手還會心傷

瘋狂loop住呢兩句，就同咗條女講分手
咁就5年半啦

初戀好鐘意呢首，次次聽返都會喊

不能說的秘密

仲有不如不見，分開左好耐聽返都會好痛

不愛我就拉倒，雖然啲歌詞俾人笑，但係MV會睇到流眼淚

以後別做朋友
獻醜
說散就散

下次愛你

明知得不到你, 何必再要記起?

劉若英 - 親愛的路人

永不失聯的愛

好的事情